後生少女既每個表情動作笑容都充滿住可愛

佢d表情笑容動作越底b就覺得佢可愛

griezmann......